有冇手足覺得自己開始失控？

我本身和理非做文宣
近排開始見到有手足主動攻擊，唔係自衛
開始跟唔上
但又睇到好爽
根本和理非肯升級就可以好有效
搞到我都開始冇耐性